既然搞到達哥休台，大家就應該喺69更努力出嚟抗爭

達哥可能有佢難處唔可以開聲，亦可能係佢立場真係變咗。但無論如何，喺民情凶湧嘅時間，達哥好不幸成為磨芯。社會運動就係some will fall and some will live，而達哥不幸做咗fall嗰嗰
相信大家咁大反應都只因為一直以嚟都支持達哥，其實大家都唔希望達哥從此摺埋。睇咗咁多年達哥，我希望佢可以重新振作

雖然好遺憾但事到如今都冇辦法挽回，既然達哥因為大家聲討而休台退下火線，大家好應該負起責任69出嚟努力抗爭

前人失敗嘅事，今次會由香港人做到

依家重針著達哥既事好明顯想攪分化